女子中環ifc墮樓倒卧馬路

RIP

證實左啦咩？唔好RIP住！

未死嫁!!!

岩岩去左。。。

死三毛，去你老母

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問美國佬(會員#89478)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

自認做緊冇撚晒良知嘅警賊督賊
【現實】依家有督察Offer 四萬五一個月 你要唔要？